［突發］建設銀行總行ATM停止服務

還我血汁錢！

又話好撚多錢??
數字咋? 講緊實物現金呀屌你老母波叔

唔係好有錢？

嘩！擠提呀！去金管局投訴佢，收返佢個牌。

屌

血汁

push

816㩒錢 816遮打見 818維園見

應該係補錢啫

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

去分行！無滿意回應就去中環！

建設
招商
交通

準備幾時俾美國凍結資產?

已經攻陷左建行 到下一間

建行真係廢到一個點，連網上銀行都轉埋大陸版，用北京server。

總行門口貼撚哂國旗
好撚噁心

有咩人會用中資銀行？利息高？

818

大大隻字一齊打

擠提啦

快傳相俾長輩!

推

FPS （轉數快）去其他銀行，照撳

屌垃圾

其他分行未關，仆街早退去拎

通通冇錢啊，點算？

呢鑊PK 啦，原來係真架

仆街 我未拎 會唔會冇埋？

擠提？ 大佬點算啊我儲左20萬嫁

一陣收工要提款

咁快？屌啊

係高啲嘅

嘩，無錢比人㩒呀！

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

突登唔撚俾人禁錢 😡😡

男人老狗粉紅色iPhone 食沙律

咁搞法
放工仲有冇美金拎

總行都停止服務？

新會然

聽日繼續拎
佢地夠疆就所有atm唔好補錢

天都未黑就擠提

屌，有無巴打整長輩圖

加班印緊銀紙

有血有汁

爆未呀！

岩岩訓醒，想知今日有幾多間銀行倒閉左？

金融銀行股插左有無一半？

你點解唔直接去銀行拎既？

櫃員機拎得一兩萬有乜用